無知一問⋯如果想投考警察有無高度要求？（有圖）

肉眼粗略估計Madam都有成149cm
請問投考警察係咪無高度要求

狗黎講算高啦

女人有閪咩都得啦
一陣啲女權話你歧視啊

冇問題。黑社會入面女人只有一個function。

狗黎講 35 cm 以上 ok

狗乸負責比狗屌 洗鬼身高

燕瘦環肥咩都有